牙Fred=曼聯真核

大家説對不對

Ching sick ball

廢凸

🖕🏿

山神先係曼聯主角

不了，垃圾

真 希望曼聯可以整首主題曲佢唱 就更標誌了

成隊曼d攻力廢到
真係想轉去利或者曼城